和理非今日又升佐level

今日行行下去到銅鑼灣
前面停佐唔行得, 仲係咁要物資
我突然問佐附近個師兄,
不如整條人鏈好唔好?
佢話好,
之後我就大聲9 Up 佐句
"人鏈呀, 電車路2邊要人鏈呀"
之後唔使5秒, 附近20-30多個人開始組緊
仲要係2條人鏈
之後唔使30秒, 物資源源不絕從SOGO運上前線

去到5-6點灣仔時, 狗仔黎到 大家要向後跑,
走到散Q哂,
當時我又大聲9 up 佐一句
"人鏈呀, 返黎呀人鏈, 要2條人鏈呀"
又係唔使30秒, 2 條人鏈又form佐
物資又不斷運去前線

中間經歷過2-3次向後跑,
每次跑到散哂,
一叫人鏈, 立即form到
勁到加01

和理非, 你地好大既膽
唔係, 係你地個膽同行動力高佐好Q多倍
不過下次form 2 條鏈時記位要闊D, 同疏D, 比前綫/其它緊急的去行
好期待你們下次的進化

光復香港
時代革命

輪流跑物資有效率過物資鏈9萬倍
物資鏈手交手傳幾百米除咗打飛機之外根本冇鳩用

輪流跑都要有條路,
要有人鏈先有條路空出
有突發野要, 先可以輪流跑

加上, 唔會有咁多人輪流跑

［整合］十一執齊野

你物資鏈拉到咁長大撚把位跑
至於有冇人肯跑 呢個係心態問題
跑唔郁既咪繼續傳囉
但有氣有力又唔敢上前線既
跑多步等前線可以快啲得到需要既物資
唔係好辛苦你啫

10月1 注意事項P仔幫推